我絲打,但係想叫雞

純粹好奇,唔會做其他野

等你報告

做咩姐

好奇啲咩？

##

好奇叫雞既感覺

21800000

點解唔係叫鴨

樓主靚唔靚女，靚女叫我就得

ok

自備假鳩

覺得感覺唔同

我可以幫你拍片

香港唔知有冇但日本有俾女人叫既雞
叫完記得包膠

call 我哎

女仔去係咪會變咗社工咁 問下佢點解做呢行 你問我答

我都好想知雞接唔接女客 係咪會用手幫

你都無撚點feel到果種感覺

其實唔會,可能會傾下閒計,但係唔會問私隱,主要係想感受一下「叫」同埋期待既感覺

叫=call

我陪你去

屌到死都未有一q

真係去既話小心啲囉 嗰啲地方可能有變態叔叔喺附近 啲人見到你未必知你係叫架嘛